smt & hkbn plan完約 請出招

smt大專plan $146 6GB 完約 唔再係大專生 有冇差不多嘅plan推介?

另外老母hkbn plan都就完 求平plan